要阻10.1必須9.30搞出憲政危機

要阻10.1必須9.30搞出憲政危機
10.1唔能夠武力抗爭，而且10.1人哋happy緊先嚟做嘢就遲，要做就9.30做。佢10.1一定係要和平穩定顯黨威，咁要佢失黨威就要有穩定唔到嘅危機。例如維持唔到統一，地方管治唔到。佢想要定，就要佢亂。10.1同7.1好大分別。7.1係香港事務，當日香港阻升旗嘅目標係否定中共對香港嘅治權。當日武力上做唔到，衍生嘅就係升黑旗，佔據立法會。而10.1就係中共事務。原先喺一國兩制下，香港嘅事務同中共嘅事務係河水不犯井水。香港廿二年嚟俾中共插手事務無日無之，而且日趨嚴重。全部原因只有一個，就係一國大於兩制。要解決呢個死症，必須要有一港一共嘅對等條件。為體現一港一共，香港必須要實踐插手共黨事務。中共可以亂港，香港可以亂黨，咁先係對等。香港人太過保守，以為人哋踩過嚟就頂住就得。你頂得幾多，頂住佢都係踩咗入嚟，踩吓踩吓踩到上心口，命都分分鐘冇喇。進攻先係最佳嘅防守。人哋攻你，戰地喺你度，亂嘅傷嘅係你嘅地。要打就要將戰場推到對方土地。所謂攬炒，you burn with us，你都要人哋燒上身先得。你搞來搞去都係搞個傀儡港共政府，個真正操盤嘅就安然喺自己大地慶生。

推

9.30 三罷 可以全部人去金鐘搞憲政大會

搞咩，點搞，我冇意見，只想大家明白大方向要做咩

頂呀！

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

多謝，真係有做，大家聽日識做啦

2019-09-30 傍晚，香港臨時議會正式成立！

今日未有好好運用